{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000479",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(서현) 쁠랑"
    },
    "text": "プランホテルは計26室の客室で構成されています。 近くの電車駅には盆唐線のスネ駅と盆唐線のソヒョン駅があります。 韓国語が案内支援言語として提供されます。 客室は様々な機能と便益施設を備えています。 客室の種類としてはスイート、ゲームルーム、鏡ルーム、カップルスパ、ディライブ設置、ムービーネットフックゾーン、2PC、スパなどがあります。 客室には大型LGTV、ゲーミングモニター、カップルPC、鏡ルームの場合は高級感のある鏡ルームのような多様な施設が提供されます。 また、それぞれの客室には、映画の視聴を含むさまざまなコンテンツを楽しむことができるデジタルサービスが提供されています。 ホテルは未成年者の利用を許可しておらず、身分証明書をお持ちでない場合は出入りが不可能です。 ホテルの位置は京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞にあり、交通便ではソヒョン駅AK百貨店1階6番GATE(盆唐区庁方面)出口をご利用ください。 プランホテルは客室寝具を再利用せず、強化された殺菌消毒システムと換気システムを備えています。 また、大型地下駐車場が完備されており、駐車は無料で利用できます。 ろうそくや風船は持ち込み禁止となっており、イベントの待合室をご利用の場合、特定の時間制限があります。 最後にホテルは清潔な衛生管理を維持しており、環境にやさしい資材でインテリアが施されています。 女性客向けのヘアアイロンレンタルサービスやスマートフォン充電器も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プランホテルの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "スイート、ゲームルーム、鏡ルーム、カップルスパ、ディライブ設置、ムービーネットフックゾーン、2PC、スパなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの位置は京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "ホテルの近くには盆唐線のスネ駅と盆唐線のソヒョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くの交通便はどうやって利用できますか？",
            "answer": "ホテルの近くの交通便では、ソヒョン駅AK百貨店1階6番GATE(盆唐区庁方面)出口をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "ホテルの客室には大型LGTV、ゲーミングモニター、カップルPC、鏡ルームの場合は高級感のある鏡ルームなどの多様な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で利用できるデジタルサービスは何ですか？",
            "answer": "ホテルの客室では、映画の視聴を含むさまざまなコンテンツを楽しむことができるデジタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには大型地下駐車場が完備されており、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "ホテルでは客室寝具を再利用せず、強化された殺菌消毒システムと換気システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのイベント待合室の利用に制限はありますか？",
            "answer": "ホテルのイベント待合室を利用する場合、特定の時間制限があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでのろうそくや風船の持ち込みはできますか？",
            "answer": "ホテルではろうそくや風船の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "ホテルでは未成年者の利用は許可されておらず、身分証明書をお持ちでない場合は出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "女性客向けの特別なサービスはありますか？",
            "answer": "女性客向けにはヘアアイロンレンタルサービスやスマートフォン充電器の提供があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのインテリアはどのようにされていますか？",
            "answer": "ホテルのインテリアは環境にやさしい資材で施されており、清潔な衛生管理を維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 605
    }
}